政府派一萬，又扣晒稅，我地就黎輸...民望開始升

我地要嬴，政府一定要柒
而家又派一萬，又扣100%稅 ，一定多返人支持政府
我地就輸.....有乜方法令政府展露醜態....

輸你老母 收皮啦

樓豬係認輸師

請善用起底功能

你係第一個有人氣嘅五毛 輸B

起底啲POST 全部標題都有個輸字

唔好俾認輸師打擊士氣，睇呢度!
肺炎又有新症，又要復工，咱们要输了...民工开始病

佢係第一個會俾老鳳抄post撚佢嘅會員

政府好少咁順攤，叫佢派一萬竟然足額唔還價...

今次為左民望同選情，政府好大決心...

唔夠政府鬥

食緊晚飯都開工呀

但係要成年先派到錢喎……會唔會弄巧反絕？

輸完未扮夠on9未？好撚好玩？吊你老母

每次都用同一招，唔悶？

拉。